仲有一個月就各大學畢業禮

林鄭係咪諗住視像頒證書？